[四大 ] 一人一個仆街老師

我先

Glexx Hxi

印度佬

全部支那教授都係垃圾

之前Shitty報驚果個
不過過shitty唔係四大

同學讀政政喎